[ARMY]防彈少年團BTS討論區(12) 港場完滿結束 下一站美國告示牌

召集所有ARMY入黎BTS討論區

防彈少年團 KPOP GROUP 最初！
獲邀出席 Billboard Music Awards 2017

BTS Official Twitter 2017年5月9日更新
THE INVITATION from #2017BBMAs #BTSBBMAs

防彈少年團得到Billboard Music Awards Top Social Artist提名
請各位ARMY記得踴躍投票 每個帳號每日可投最多100票

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/07 M! Countdown 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

防彈有擋住子彈的意思，而防彈少年團的涵義是具有承受像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體。
2013年7月9日，公布粉絲官方名稱為「A.R.M.Y（아미）」，同時也是「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫（值得人們景仰的青年代表）。由防彈少年團成員們從大約1000個粉絲意見中，一個一個閱讀後挑選出來。ARMY在英語的意思是軍隊，防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們一直和防彈少年團一起的意思。

成員介紹

Rap Monster 랩몬스터

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

《You Never Walk Alone》

第二張正規專輯改版 發行日期：2017年2月13日

봄날 (Spring Day) MV

Not Today MV

1. Intro：Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin
4. Lie
5. Stigma
6. First Love
7. Reflection
8. MAMA
9. Awake
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋!（그래도 좋은 날이 더 많기를）
15. 봄날（Spring Day）
16. Not Today
17. Ourto：Wings
18. A Supplementary story：You Never Walk Alone

韓語迷你專輯

《O! R U L8, 2?》

首張迷你專輯 發行日期：2013年9月11日

N.O MV

1. Intro：O! RUL8, 2?
2. N.O
3. We On
4. Skit：R U Happy Now?
5. If I Ruled The World
6. Coffee（cover）
7. BTS Cypher PT.1
8. 진격의 방탄（Attack On Bangtan）
9. 팔도강산（Paldogangsan）
10. Outro: Luv In Skool

《Skool Luv Affair》

第二張迷你專輯 發行日期：2014年2月12日

상남자 (Boy In Luv) MV

하루만 (Just one day) MV

1. Intro: Skool Luv Affair
2. 상남자（Boy In Luv）
3. Skit: Soulmate
4. 어디에서 왔는지
5. 하루만（Just One Day）
6. Tomorrow
7. BTS Cypher PT.2: Triptych
8. 등골브레이커
9. Jump
10. Outro: Propose

《花樣年華 pt.1》

第三張迷你專輯 發行日期：2015年4月29日

I NEED U MV

쩔어(Dope) MV

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. SKIT : Expectation!
5. 쩔어（Dope）
6. 흥탄소년단
7. Converse High
8. 이사
9. Outro : Love is Not Over

《花樣年華 pt.2》

第四張迷你專輯 發行日期：2015年11月30日

화양연화 on stage : prologue
(花樣年華pt.2 先導影片)

RUN MV

1. Intro : Never Mind
2. RUN
3. Butterfly
4. Whalien 52
5. Ma City
6. 뱁새
7. SKIT : One night in a strange city
8. 고엽
9. Outro : House Of Cards

韓語特別專輯

《Skool Luv Affair Special Addition》

第二張迷你Repackage專輯 發行日期：2014年5月14日

1. Miss Right
2. 좋아요（Slow Jam Remix）
3. Intro: Skool Luv Affair
4. 상남자（Boy In Luv）
5. Skit: Soulmate
6. 어디에서 왔는지
7. 하루만（Just One Day）
8. Tomorrow
9. BTS Cypher PT.2: TRIPTYCH
10. 등골브레이커
11. Jump
12. Outro: Propose

《花樣年華 Young Forever》

特別迷你專輯 發行日期：2016年5月2日

EPILOGUE : Young Forever MV

불타오르네 (FIRE) MV

Save ME MV

Disc 1

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. 고엽
5. Butterfly PROLOGUE MIX
6. RUN
7. Ma City
8. 뱁새
9. 쩔어（Dope）
10. 불타오르네（Fire）
11. Save ME
12. EPILOGUE : Young Forever

Disc 2

1. Converse High
2. 이사
3. Whalien 52
4. Butterfly
5. House Of Cards（FULL LENGTH EDITION）
6. Love is Not Over（FULL LENGTH EDITION）
7. I NEED U URBAN MIX
8. I NEED U REMIX
9. RUN BALLAD MIX
10. RUN（ALTERNATIVE MIX）
11. Butterfly（ALTERNATIVE MIX）

韓語單曲

《2 COOL 4 SKOOL》

首張單曲 發行日期：2013年6月12日

No More Dream MV

We Are Bulletproof Pt.2 MV

1. Intro: 2 Cool 4 Skool（Feat. DJ Friz）
2. We Are Bulletproof PT.2
3. Skit: Circle Room Talk
4. No More Dream
5. Interlude
6. 좋아요（I Like It）
7. Outro：Circle Room Cypher
8. Skit: On The Start Line（隱藏曲 / Rap Monster）
9. 길（隱藏曲）

日語正規專輯

《WAKE UP》

首張日語正規專輯 發行日期：2014年12月24日

通常盤
[CD收錄內容]
1. Intro
2. The Stars
3. Jump -Japanese Ver.-
4. Danger -Japanese Ver.-
5. Boy In Luv -Japanese Ver.-
6. Just One Day -Japanese Ver. Extended-
7. いいね！
8. いいね！Pt.2～あの場所で～
9. No More Dream -Japanese Ver.-
10. 進撃の防弾 -Japanese Ver.-
11. N.O -Japanese Ver.-
12. Wake Up
13. Outro

《YOUTH》

第二張日語正規專輯 發行日期：2016年9月7日

通常盤
[CD收錄內容]
1. INTRODUCTION : YOUTH
2. RUN -Japanese Ver.-
3. FIRE -Japanese Ver.-
4. DOPE -超ヤベー!-（Japanese Ver.）
5. Good Day
6. Save ME -Japanese Ver.-
7. フンタン少年団（Japanese Ver.）
8. ペップセ -Japanese Ver.-
9. Wishing on a star
10. Butterfly -Japanese Ver.-
11. FOR YOU
12. I NEED U（Japanese Ver.）
13. EPILOGUE : Young Forever -Japanese Ver.-

日語單曲

《NO MORE DREAM -Japanese Ver.-》

首張日文單曲 發行日期：2014年6月4日

NO MORE DREAM -Japanese Ver.-

通常盤
1. NO MORE DREAM -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾 - Japanese Ver.-
3. いいね！

《BOY IN LUV -Japanese Ver.-》

第二張日文單曲 發行日期：2014年7月16日

BOY IN LUV -Japanese Ver.-

通常盤
1. BOY IN LUV -Japanese Ver.-
2. N.O -Japanese Ver.-
3. JUST ONE DAY -Japanese Ver.-

《DANGER -Japanese Ver.-》

第三張日文單曲 發行日期：2014年11月19日

Danger-Japanese Ver.-

通常盤
1. DANGER -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾（SONPUB REMIX）
3. MISS RIGHT -Japanese Ver.-

《FOR YOU》

第四張日文單曲 發行日期：2015年6月17日

FOR YOU MV

通常盤
1. FOR YOU
2. ホルモン戦爭 -Japanese Ver.-
3. Let Me Know -Japanese Ver.-

《I NEED U -Japanese Ver.-》

第五張日文單曲 發行日期：2015年12月8日

I NEED U (Japanese Ver.)

通常盤
1. I NEED U -Japanese Ver.-
2. DOPE-超ヤベー!- -Japanese Ver.-
3. フンタン少年団 -Japanese Ver.-

《RUN -Japanese Ver.-》

第六張日文單曲 發行日期： 2016年3月15日

RUN -Japanese Ver.-

通常盤
1. RUN -Japanese Ver.-
2. Butterfly -Japanese Ver.-
3. Good Day

《血、汗、涙》

第七張日文單曲 發行日期： 2017年5月10日

血、汗、涙 -Japanese Ver.-

通常盤
1. 血、汗、涙 -Japanese ver.-
2. Not Today -Japanese ver.-
3. Spring Day -Japanese ver. -

華語單曲

《Boy in Luv（中文版）》

數位單曲 發行日期：2015年3月9日

1. Boy in Luv（中文版）

成員SOLO作品

《RM》

Mixtape 發行日期：2015年3月20日

Rap Monster 'Do You' MV

Rap Monster '각성 (覺醒)' MV

Rap Monster '농담' MV

1. 목소리
2. Do You
3. 각성（覺醒）
4. Monster
5. 버려
6. 농담
7. God Rap
8. Rush（Feat. Krizz Kaliko）
9. Life
10. 표류
11. I Believe

《RM》Full Mixtape Download

《Fantastic》

數位單曲 發行日期：2015年8月4日

Rap Monster - Fantastic (Feat. Mandy Ventrice) MV

1. Fantastic（Feat. Mandy Ventrice）

《Agust D》

Mixtape 發行日期：2016年8月16日

Agust D 'Agust D' MV

Agust D ‘give it to me’ MV

1. Intro：Dt sugA（Feat. DJ Friz）
2. Agust D
3. give it to me
4. skit
5. 치리사일사팔（724148）
6. 140503 새벽에（140503 at dawn）
7. 마지막（The Last）
8. Tony Montana（Feat. Yankie）
9. Interlude ; Dream, Reality
10. so far away（Feat. 수란（SURAN））

《Agust D》Full Mixtape Download

合作歌曲

2AM《Saint o'clock》

正規一輯 發行日期：2010年10月26日

9.Love U, Hate U (Feat. 방탄소년단)

李賢《我生命中最美好的》

迷你一輯 發行日期：2011年2月15日

4. Bad Girl (Feat. Glam & 방탄소년단)

簡美妍《Watch》

迷你一輯 發行日期：2011年2月17日

3.바보같은 여자라 (Feat. 방탄소년단)

李昇基《Tonight》

正規五輯 發行日期：2011年10月27日

5. 널 웃게 할 노래 (Feat. 방탄소년단, 하림)

趙權《I'm Da One》

首張正規專輯 發行日期：2012年6月25日

2. Animal (Radio Edit) (Feat. 정호석 of 방탄소년단)
10. Animal (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

조권, 임정희, 주희, 랩몬스터, 정국

發行日期：2013年12月18日

Perfect Christmas - Special Sketch

Rap Monster X DJ Soulscape

發行日期：2014年5月20日

Unpack Your Bags

《P.D.D》

數位單曲 發行日期：2015年3月5日

Rap Monster x Warren G 'P.D.D' MV

1. P.D.D

MFBTY《WondaLand》

首張正規專輯 發行日期：2015年3月19日

4. 부끄부끄 (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)
17. 부끄부끄 (Clean Ver.) (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)

Primary《2-1》

單曲 發行日期：2015年4月9日

3. U (Feat. 권진아, 랩몬스터)

Yankie《Andre》

第二張正規專輯 發行日期：2015年5月28日

9. ProMeTheUs (튀겨) (Feat. 도끼, 주비트레인, 더블 케이, 랩몬스터 of 방탄소년단, 톱밥, 던밀스)

《Change》

數位單曲 發行日期：2017年3月20日

RM, Wale ‘Change’ MV

1. Change

RM, Wale-Mixtape Download

Gaeko《Gajah》

單曲 發行日期：2017年4月5日

[MV] Gaeko(개코) _ Gajah(코끼리) (Feat. Rap Monster(랩몬스터))

1. 코끼리 (Feat. 랩몬스터)

수란 (SURAN)《WINE》

單曲 發行日期：2017年4月27日

1. 오늘 취하면 (Feat.창모) (Prod. SUGA)

2. 오늘 취하면 (Prod. SUGA) (Inst.)

OST作品

Jin, V《화랑 OST Part 2》

發行日期：2016年12月20日

1. 죽어도 너야
2. 죽어도 너야 (Inst.)

專屬團綜推介

新人王：防彈少年團－Channel 防彈 中字合集 (總8集)

BTS American Hustle Life 中字合集 (總8集)

GO! BTS ENG SUB

防彈少年團的福不福 中字 (總5集)
*已合為一條影片

Run BTS! 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS GAYO 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS Bon Voyage (總8集)
*此團綜為付費影片 只供V LIVE+內播放 不過真心推介

其他綜藝推介

140430 Weekly Idol 中字

150430 Weekly Idol 中字

151216 Weekly Idol 中字

161107 Star Show 360 中字

170223 新兩個男人Show 中字

170307 偶像宴會 中字

BTS HOMEPAGE

BTS BLOG

BTS TWITTER

BTS OFFICIAL TWITTER

BTS YOUTUBE

BTS OFFICIAL SHOP

BTS FACEBOOK

BTS NAVER STAR CAST

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(1) 入黎吹下水

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(2) 1204 JIN大哥生日快樂

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(3) 1230金泰亨V生日粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(4) You Never Walk Alone 回歸準備

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(5) 春日一位粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(6) 到底邊個先係SPY呀？

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(7) World is gonna change

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(8) 大家搶飛成功嗎？

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(9) 黃牛死全家

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(10) 今天已醉 閔SUGA天才讚讚MAN蹦蹦

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(11) 韓團最初受邀出席Billboard Music Awards

今日要補補個老母節呀
唔知大家進度係點 開定post先

留名！！！！！！！

留名

坐block9同女朋友一齊睇
入場個時買左支阿米燈突然有意外開唔到，隔離有army 想教我點開，d army 都幾好人
Jin 個solo 好撚正，隔離有個Jin 既超級fans 一睇到佢出來solo 就喊到賴屎
我鍾意既rap mon人氣無想像中咁高

留名！

金南俊!!!

點呀 又一對情侶檔咁睇！！！

我愛鄭號錫！

新人留名

我愛防彈

防彈 好空虛

成功俾rap mon jin 圈飯

下次想去睇首爾場

新飯留名

我隔離再隔離都有

我愛防彈！！！！！！！

南俊hope 現場真係好正

成個show 好正
唱live都好ok

食左兩張成千蚊炒價睇

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(11) 韓團最初受邀出席Billboard Music Awards

大家記得推爆呢個post先呀！！

Lm

Seagull留名！

歡迎

BTS！

Yoongi

佢地下次幾時黎？

真心喎 留個tg幫你去站搵 大家都想幫你

因為 下次可能年尾嫁喇 如果MAMA仲係香港搞

post張舊相先
呢張朴智旻好靚 靚過女人
好正

應該有排
上一次係2015年唔計MAMA
2016去左澳門搞冇黎香港
希望黎緊MAMA都係黎香港搞

tg: shs_chan

唔該哂 我自己都有嘗試dm hkarmy站幫手既 但無回覆

下 我靚過朴智旻喎

你女人黎架咩

因為我生佢出黎

連老母都有

成班傻仔

睇左 勁好笑
編舞家碩珍

留名！！

笑到仆街

決定又要拍返條同款
反正去每個國家都會剪一條片

94line

留名先

好襯

煎係我嫁

大家早晨 推

早晨!咁就過左三日

我相信好快就有得見

好掛住佢地啊

原來已經3日la

真係好似發場夢咁

我唔想呢場夢咁快醒呀

掛住煎

日日臨訓之前都要睇番兩日拍既片同相
兩日演唱會成功由忙內line轉為大哥line

得閒無野做又要睇下J下

叫聲奶奶先

奶奶好 點睇我同智旻嘅關係

all in 大哥line

大哥line

ALL IN HYUNG LINE!!

大家企個時有冇啲男飯好撚高 地標咁

冇

我個邊高撚到 我係咁focus佢隻手

A2有個超高仲要幫佢條女睇

幫佢條女録影先岩
一直拎起電話 >185

阻住左我睇cypher

我都見到 佢企我隔離 佢條女仲係度教佢認人

係我旻旻

我個邊個個睇完第二首歌就走左 應該係我地整班女9叫得太嘈

好想靠老豆同閔玧其合照

Why not all

好想有葉問做老豆

想做宇宙最強個女

老豆，我偶像話鍾意你，你陪我去睇演唱會，我想同佢地影相

想做方PD個女

人生滿希望

有冇手足搵到之前田征國食個隻泰國紫菜既圖

直接做佢地老婆

masita

不過而家無左圭賢個樣了

唔該晒

都話左完左演唱會啲人就會失哂蹤

即刻冇哂人
Btw好期待bbma

Billboard!

佢地又要變空中飛人啦

大家記得keep住投票！！！對家開始追

做佢個女會同佢差唔多樣

演唱會後開始出現

點睇到對家開始追?

雞米twitter po 大哥solo 係咪香港黎？

推呀

嘩 好痴線

唔好俾機會對家拉近距離！

Twitter 都係9tweet人地個啲方便啲

係咪企b2:(？

笑左

pewdiepie最新條片有講防彈 好神奇

佢地twitter互follow左

pew本身都鐘意kpop同韓劇 佢鐘意gd

靜到爆喎個post 無人講野

投票呀！ 投票呀！ 投票呀！

朴智旻呢張相有米八

希望佢同齡親古可以跟下佢學著衫

白襪

@金泰亨

想燒左佢條紅褲

無人推post我繼續自言自語先

黑髮真係無！得！輸！

Solo一到抬起佢呢到 全場叫到湯豬咁

粉紅頭好似棉花糖好想咬

金泰亨啲五官真係靚到離晒地

旻旻雖然矮但啲比例超正

好可愛啊！！！！！！

Seagull貼下seagull得唔得

貼到1001喎

剪頭髮！！！！

露額頭真係好好J

個咀好紅

呢個頭真係不了 不過依然靚仔

好有仙氣

個死mk頭維持左幾耐 有無2日

軍裝 J

好似一日
真係好柒 畢業搞啲咁既野

其實INU既佢仲係BB仔黎架

嘩 係聖光
著啲柒羽絨都咁靚仔

啲五官過分到 雕出黎咁

Dope造型世界第一

做左好耐wallpaper

奶啊奶！奶啊奶！

嗚啊個陣得個17歲但已經咁撚正

田柾國都係深髮色好

田sir 快來懲罰我！！！！！！！

除左可愛我無野好講

Ok #170
貼夠走人

Gullgull你自言自語都好可愛

訓前pish下
INU嘅泰泰

超鍾意呢一場嘅打歌服！！！！！

同上 黎多一張

笑得好靚呀

有冇人都好鍾意EHEH_V
雖然佢已經冇追好耐

佢調色特別有自己風格 啲相好易認

順毛泰

叫聲金總裁先！！！！！

致各位睇完con俾佢電親嘅人
收檔了

有你地呢啲咁活躍嘅會員我就安心了
完左演唱會 呢到好多會員都失蹤哂

唔知啲牌最後係咪俾人扔哂呢

究竟我睇咗幾多張金泰亨 碌極都重有

呢套衫真係世界級 j死人

日日一起身就開始掛住佢

［img]
有冇人可以放啲糖爺既相比我J下

貼唔到張相

黑髮好sexy

屌真人真係超級超級超級靚仔 同相冇得比

靚仔到好似天堂跌落凡間既人咁
面細五官又靚

金南俊！

金碩珍！

閔玧其！

鄭號錫！

朴智旻！

金泰亨！

田柾國！

Yeah 又可以繼續post相

銀髮正到痴撚線！

薄荷綠

黑

粉

危險的男人! 我要告你!

投票就黎完啦 各位上呀！！！

好多閔玧其

香港場佢地都冇撿啲公仔

呢張好好J 17歲已經咁man 姐姐頂唔順了

都市傳說6月cb?

我唸緊會唔會7月頭開哂日本場之後係首爾encore場發布新歌

一啲都唔矮 岩岩好 太高有距離感

佢一笑就好傻

會 所以唔係唔去呀嘛！

紅褲不了

七月頭好有可能

不了thx

灰

輕輕一推

做完兩日BTS wings tour 覺得hk army應援真係幾勁
不過覺得音響同入場做得無其他團咁好...

第二場d army 乖過第一場

好乖

ok啦 有啲應援收左皮 音響黎講個場support唔到(?) 入場就好撚嚴格執行 第二場啲人見到第一場咁樣個個都淆底啦 最後 搵唔搵到個女仔

無左下文 做咁多團 都無一團做到BTS咁隆重 入場要用金屬探測器
而且韓國果邊staff唔識香港法例 以為香港都有肖像權 所以有d army既相機比佢地扔爛同 啪爛張sd卡

俾人扔爛相機真係好慘

其實都無得拗既 個個演唱會都講明唔可以攝影攝錄

企位好似捉影相捉得好嚴咁，但我自己係坐位淨係見到啲保安捉咗1次。

我有朋友個朋友部相機俾佢鑑生咁扭斷左 機同鏡頭分離

好憎做到咁嚴 買飛咪比fans enjoy 下 咁認真做咩

今次都幫左幾個army upgrade位 拎週邊 看野

涼鞋先最接受唔到

你係做咩position

不便透露 有緣下次見

Agger!!! 對腳
好鍾意睇佢著窄腳褲 大脾啲肌肉

玩哂啦你

幫下我呀喂 我唔影相嫁

gucci boy

去啦！美國！

rich7

今日啲機場look好撚正

跪求cody bbma正常發揮

好男友feel

rm

係咁聽到welcome to the jungkook

+1 黑老西就ok架啦

唔好搞奇怪髮型呀！

正正常常就夠了

好人有好報
祝你可以見翻個女仔啦

去完con發覺都幾多斯文既女army
平時追po以為個個都係飛擒大咬型
可能個班落哂去企位
同埋army們唱歌都幾好聽

我唔飛擒大咬架 好斯文！！！

講真 我覺得差唔多個個都係真人靚過上鏡

佢成日著埋啲啊婆衫褲:(

點解咁講

真人有仙氣

我個邊企位有條保安勁濕尻

近睇個下真係就呼吸唔到咁濟

做咩

努力啊大家

係咪因爲第一次去，所以個個著到咁正。睇落好似同平時啲出境有啲唔同

好多新聞報呀嘛

投票呀！

JB追得快到

唔好咁讚我

講到禽獸咁，好斯文㗎

我都知我唱歌好聽

飛擒大咬

好似有媒體跟拍

係呀 好似全直擊 所以投票呀！！！！！！ 唔好俾佢地空手而回

好想佢地企係billboard 既舞台上啊

投 票 呀 ！

唔想佢地去左都冇獎攞就投票呀！

投
票
呀
！
！
！

你今日投左票未？

守規矩d 無咁多跑既情況 同埋第一晚比較多長火影相

你企邊區？

點解會有人仲拎到大機入場？

知唔知bbmas最新結果係點？

痴線架！！！！！！！！！！！！

目測2米！

B2都好撚濕尻

副眼鏡似key上去

係咪已經正常左

對佢黎講已經正常

望真啲件衫好似啲妹下妹下

又係條蛇

著衫睇樣嫁嘛

睇尼係一套尼架喎

好掛住金泰亨以前啲男友look啊

到啦

扮工最岩投票

成班鍵盤戰士黎架咋

兒子生性 母倍感欣慰

最痴線原來係老母

咁早病發

投票幾時截?

Dispatch 相

嗚啊老母好緊張啊

老母飛擒大咬

個個d袋都好靚 ，但泰果個同佢個look好唔襯 好似普通書包

是但啦 佢咁樣已經好好架啦

煎煎條腿

大長腿呀！

佢條腿好似同suga差唔多長

講就兇狠 做就碌撚

煎係大長腿 你地識條春咩！！

點解你地唔笑suga條腿

香港時間 22號早上8點！呢到有直播！！

泰泰fashion 我不懂

因為女團腳 自愧不如

但他不是女團担當，可惜

擔呀

好想瘋狂玩suga條腿

要返工
我見到有人請假睇

咁癲

咁好笑

一路返工一路睇

個領冇反好

我訓晏左 一起身想幫佢整理就走左喇佢 枱面只剩下佢為我煮嘅早餐

返左大陸冇得睇

不了

亨仔多d黎探我ok?

但係suga矮好多喎

好呀老母

好傷心，我個fd唔肯借個帳比我投票

冇人推po

b2

我就係b2

佢成日都搞到咁與別不同咁😂

四次元就係咁

啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！

佢好鍾意著呢款gucci 鞋

旻旻bbbbbbb 啊啊啊

好嫩口

今日先黎整四期會員
整左幾個鐘先整好 melon 個到kick 住左

答左問題未

我奶！！

答左
答完先整音源youtube認證 又要趕係11點前整好

咁早 不了 講笑啦咪又係睇

睇完演唱會之後就日日沉迷男色不能自拔

6點red carpet

姐係要通頂睇完直播先訓

唔怪之得唔見你上水la

早啲訓 5點起身囉

Jm bb 好勤力updates
其他人呢

一諗起仲有30日先再見到佢地
就 好想去大阪

去啦去啦

順毛寶寶

大美人死左去邊呀？又話去睇billboard?

見到個下真係叫左出聲 點解生得咁嫩口但係表情又咁撩 好過分

乖乖仔

RM好sweet呀

我個乖仔 去到美國玩得開心啲

Jm著到咁靚仔原來拍片

好可愛呀

去美國就咁可愛咁靚仔

投票!

好想買日本場啲週邊

努力
一路用電腦睇片一路用手機投

好期待今年輯相

個個都好乖好正

煎著呢件嬲更加突顯佢既太平洋肩膀

又多一個閔玧其

多啲上黎吹水

南俊個live真係好正

我睇到勁疾 一陣再睇重播

決定要脫飯

追咗好耐po 初次lm

Hobi我好鐘意你呀

大家有無睇到 ？
一開始無加im.joking個tag，係Army啲留言屌到佢仆街先加，但都唔del jin"s tag

我最鐘意薄荷綠嘅你

佢似經理人

我都唔知 比錢就得
買咁多隻都唔中拍手
冇野好講

好想做隻狗啊

我識人幾張就中
我可以講d咩
真係唔會再狗

一張都中到簽售啦 呢個世界係咁

唔只一個 我識好幾個都係幾張就中

咩相 如果係 果張傳單 我買果陣已經冇哂啦
卡仔就係要上網預購先會有

再見了 希望會搵到個更適合你嘅人

下個會更好

汪！汪！

輕輕一pish

好行唔送

下點解啊

會唔會太型

以為飛起左

我願意每日俾佢淋聖水

佢個樣

推！！

想做狗系列

使唔使咁快啊

輕鬆啦

快手到 收我做徒弟ok?

諗緊 可能會唔去

我要追101小哥哥了

咬我

唔好啦
閔suga小哥哥呢

想問大家啲週邊去邊到搵代購

你想買咩

都幾多野想買

真係太累 個個都係買幾隻就中
而我

琦玉要去
但應該睇埋呢場就唔會再狗

一言既出 駟馬難追

追邊個

你捨得將army 放係手心既大哥

啤你

笑返

係billboard 飛吻同手指心心好好笑

嗚

我覺得我要冷靜一排 而家太灰機

唔得呀 要扮cool

等睇live等到好眼瞓

我地呢到有人一陣會現場直擊

有冇人六點睇直播呀

我 不過訓先 一陣見

睇埋lol岩岩好

好緊張呀

人呢

呢到

行撚左

仆你個街

垃圾直播！！！！！！！

pjm啲墊呢

做左訪問呀！

成班辣殺又話6點見！
我愛防彈！

辣殺!

咪係！辣殺！

班仆街起身未

點解睇唔到嘅

做vlive 都倒瀉野飲

響vlive打左句morning jimin跟住叫
醒哂 好得意

去youtube search kennyboyslay
佢做緊直播

世界彈

我好開心呀！好開心好開心好開心

世界

好叻仔啊

表演呢

有無表演啊 好緊張啊

熱烈狂賀！！！

好叻仔 講既目標全部都做到

老懷安慰 我已經無野可求了

大賞都未拎晒

睇住佢地逐步逐步實現自己目標 好為佢地高興

！！！

嗚嗚好開心呀

真係好開心
返緊工都係咁陰陰咀笑

煎煎

真係好撚感動 同為佢地自豪
我愛防彈！！

好自豪

領獎個陣淨係影五個人

冇人既
去哂邊

我愛防彈！
今日望住部電話都係嘴角向上架

嬲呀 冇煎同hobi

堅嬲 7個人企哂係到做乜9淨係影5個

除左南俊，其他人全日講最多既係： yeah ~~~~!!!!

金演員

南俊好ball 冇南俊唔知點算

My heart boom boom

扮咩姐你

thank you!
I love you!
korean hearteu❤️❤️!

好型呀

IN BTS
WE TRUST

大美人有冇update

宇 宙 第 一 美 人
強 勢 回 歸

有 幸 親 自 見 證
防 彈 少 年 團
光 榮 奪 獎 一 刻

我真係有去

走嚕

美人好波

威啦你

Thz

叻豬豬

洗乜講

好威威

叻

羨慕

新一批呀米開始全面進場
世界彈世界米

美人好波！！！！！

點解柾國今日咁靚仔帥氣的...

佢呢張縮頭縮膊咁....

好...靚仔...呀...各位...
我愛防彈呀

好想剪爛V條褲...

?? 覺得好靚仔

面腫腫.....

佢都仲係闊腳

點解你仲未變返性嘅

人地Vogue Magazine話V係咩the most fashion-forward dresser呀

超靚仔

型呀

都係dispatch影得靚

歐美影到好黑

紅字型

dispatch同站姐有得揮嫁

智旻今日同suga好似twins咁(一樣矮)
快d墊番高d

就算影到咁黑閔suga 都係白

救命

我一直覺得旻旻高啲 但今日又好矮

屌 唔識欣賞

有無人知呢個女人邊位

我照奶呀

得罪講 似大陸佬著西裝

靚樣搭救啦 將就下

我囉咪 有得同佢地合照幾肥都抵返哂啦

fashion 不嬲睇樣嫁啦 大家俾啲機會啦

老老實實今日金泰亨著得幾好架啦

又ff

比起之前個啲fashion

岩 fashion既野唔係我地d凡夫俗子可以理解

搭單問，跟佢地上台個鬼佬邊個黎

打算買紅褲跟隨泰泰的腳步

都係我

是本蛋

如果佢地合作真係j死人

快了快了

ff下先

蛋爺

做乜智旻咁多都fail

屌正呀

third one from the left

This summer?

又係呢張 笑死我啦

係咪佢地唔識聽 唔知要ready 之後就影左

呢張好正
Key佢落個肥婆到

細圖已想笑 仲要crop
自拍同dispatch 明明好好J

屌 諗起佢地唔知point 點串

唔差在po埋呢個樣

我都係係twitter 睇

唔好咁對chimchim啦

唔好再笑佢喇

你呢張咁靚仔

halsey唔肥啦 上面坐中間個個仲肥

我覺得好好笑

呢張要全身圖

係啊其實我想講key 佢落上面個肥婆到

以為你話halsey肥

佢個眼神係咪設定黎？

講得衰sor

那年19 billboard紅毯 站著如嘍囉

屌！好撚好笑呀

屌 不過佢唔怕醜同女人影相 仲要咁多著得勁sexy既女星

黑歷史
chimchim應該會好後悔冇擘大對眼影相

講還講唔好貼相

high左野咁

有咩問題... 好靚仔喎

sorry 今次我先係最靚仔 我係the most fashion forward dresser

??? 唔知你地笑乜 柾國依然靚仔

喂呀認真邊忽好笑
超靚仔啊田柾國!!

佢老老尷尷個樣好正
見一次笑一次

見一次笑一次

rm啲相都好fail
不過佢話其他六個影得咁靚 佢咩樣都唔重要喎

笑到訓唔著
厚比應該係最正常

俊仔 好暖啊

今朝睇心諗hobi入面件衫做咩 原來貴野

南俊啊！

花園街貨色 點知原來係聖羅蘭

南俊好正囉

最威係你啦 見證歷史一刻

越黎越靚仔 世界級暖男隊長 金南俊

美人係大家姐

好想奶爆個mon啊！！！！！

泰泰超型呀呢張!!

你做咩事姐

佢癲撚左

有冇第二張呀

唔型咩

果果個pose想點 笑死我啦

貼返啲靚相先

靚

原來有無fail既相

唔全身就唔fail

d黑圖cls

愛既表現

你呢個名又係咩解釋

本身高登id+垃圾野

連登唔比30日轉2次以上名
依加無得改番走

原來係屌打jb

心都痛埋
到底南俊承受左幾多
He is the best leader
腦殘粉

下真定假啊 佢答埋佢知？
冇佢冇防彈

fashion既野我地真係識條鐵

那年19 美國billboard 站著如嘍囉

路人其：手到人唔到 我係Spiderman

路人其：想見我？ that's nono

仆你個街 笑到肚痛呀

屌

路人其： who am I why am I here

毒撚國：此刻哥就是帥

Chim: 我個頭伸出黎又得 收埋又得 得左

Mon: 世界上最喜歡泰亨了

Hobi: 為民除害

仆街 唔好再笑國仔ok??

痴線 好似龜

呢個女仔係twitter bts views 其中一個admin
佢係俾billboard 揀中左可以近距離見防彈
琴日billboard twitter 直播個陣都有show到佢出黎

諗起呢張

唔好再笑佢啦 明明佢就好得意

係愛呀

Agger 旻旻世界第一可愛

愛到深處

泰泰太完美 咁既太陽眼鏡都carry到

隻手唔係國國架咩

屌你路人其笑到我仆街

屌你地班人真係自然黑

where's yeonki min?

泰泰好似阿伯

Agger

今集run 依然好笑

我想睇煎煎煮嘢食

頂我一直都發現唔到佢係張相入面

路人偷望鏡頭博上位

佢d表情成日都好盞鬼

笑到痴線

呢到真係笑死

post返張煎先

rapmon

瘋狂cap圖

明明vlive繁體係話有時煮俾大家食
英文係話煮過幾次俾jimin食

yoonmin is real

洗魷魚個到勁可愛

團魂 再講多次 識飯一定係飯晒7個

泰泰完勝

冇錯!!!

Facebook Live

唔係army，但係想講，I NEED U好好聽

i think i'm worldwide handsome

多謝你

[url]‪
who takes the best selfie 投票

i think i'm worldwide handsome 黑圖no no

閔式笑容 cheers

光州小漂亮 自拍我最強

高炒會瘦面 單眼最迷人

一雪billboard相之恥 my name is christian chimchim! remember me! this is me!

..... pass

殺食笑容 justin seagull

投泰泰一票

呢個look好睇過billboard

聽side tracks
真心好聽
冇乜人識佢地啲side track

路人唔識佢地side track都正常既
聽埋side track應該就會入坑

Side track好撚正

잡아줘 고엽 이사

聽side track就入坑既人
Butterfly never mind Whalien 52

記住聽埋兩隻mixtape

namjoon同suga講d嘢sweet到
hasley好幸福

halsey就正啦 被選中的女人

外國人真好

冇人既

有冇人要日專 cd 40蚊隻

防彈billboard韓網d post係咪del左

pish

究竟旻旻係美國經歷左d咩

真係笑到仆街

唔好再笑佢啦

去左美國咁耐 訓足咁耐

好似係 見到twitter話佢地啲新聞俾三大打壓唔見晒
睇naver同daum真係唔係點覺見到有關佢地既新聞
但見到有提sistar解散

預左會比三大打壓
佢地而家咁紅 點壓都壓唔哂落黎啦

好騎呢 搞咩

明明入圍個陣有好多新聞

好慘 外國重珍惜佢地多過國內

好嬲呀 你係咁把炮嘅洗乜做埋呢啲野黎打壓防彈

你好呀 電腦問題解唔解決到

方pd BigHit 一定要令佢地更加更加紅

解決左啦

Bts 上過running man邊集有冇人記得

300

唔該

你如果入返防彈個名其實全部 billboard 嘅新聞都會出哂黎，無del到
只不過已經無係front page出現
同埋拎左獎之後3日，韓國電視新聞起碼有十幾個都有報防彈

而家twitter iarmy失左控狂插big3 ban消息，karmy就鬧韓國個邊報導太輕輕帶過，明明係第一次kpop男團拎獎，點解可以咁兒戲

但BIGHIT唔係同JYP好FD既咩

新人留名
我想問呢度有無人想一齊學bts啲舞

我想架 但冇舞底

其實我都無學過跳舞
我最近搵緊有咩studio教bts啲歌..
最希望係組到個7人團一齊去學

兩個人係朋友唔代表兩間公司係朋友 不過如果真係打壓 都知邊間搞事先

我與老公的日常

想 但舞痴

收皮

lm

好惡

ff少陣啦ching

呢個post啲人好中意ff

咪臭係

屌你地咩 一個二個唔抵得

so what is next

各位army 得閒就去炸下喇

新公司地址

唔好畫野上牆呀

畫咪畫 去執垃圾添呀

個啲垃圾等我執得啦 fatfat

去大黑做清潔工

我最愛

好靚仔呀!!!

仲有後面化緊妝個個

一講到GAMING 成班英文爆發

我仲以為jk講ow player實係講seagull

唔記得左邊個講過金泰亨打機打全日

打左10個半鐘

我冇玩OW 所以唔係好知佢地講咩
但有玩LOL 同埋都鍾意SKT
見佢地講SKT覺得好神奇

SKT BANG

電競界JIN

佢話防彈識佢開心到死左

旻旻句i dont know player好qq
田柾國立即超有自信講英文雖然錯晒

i like player is... you know...?

遊戲的魅力可以到達什麼程度，居然可以讓眾多少女心儀的「歐爸」廢寢忘食，打得都不想出門了？南韓熱門偶像團體「防彈少年團」（BTS）以美式嘻哈風格在K-POP圈獨樹一格的他們，近年來風靡全球，不僅席捲各國音源排行榜，更在本週奪得美國告示牌音樂頒獎典禮（Billboard Music Awards）上奪得最佳社群藝人，終結了小賈斯丁連續六年的宰制。但對於這樣大勢韓團而言，遊戲卻是難以抵抗的存在，不僅會不分晝夜地玩遊戲，更興奮表示自己是近日奪下MSI冠軍：南韓戰隊SKT的粉絲。

今日（26）防彈少年團在官方推特上放出先前接受外媒的採訪關於電競與遊戲的片段，成員們談論起遊戲各個如數家珍，從《星海爭霸》、《英雄聯盟》、《鬥陣特攻》無一不包，其中一位成員Jin更說自己喜歡《英雄聯盟》與自己藝名發音相同的角色「燼」，談論起最喜歡的戰隊更是與Rap Monster、Jungkook同聲回答：SKT，最喜歡的選手則是「中路大魔王」Faker，訪談片段一出便掀起了推特上熱烈的討論，就連號稱「最後壁壘」SKT的AD選手Bang都在推特上感動的表示自己高興得要死掉了：「防彈少年團居然知道我們。」更搞笑地在推特中加上自己的生卒年，表達死而無憾的興奮情緒，可見不僅防彈少年團是SKT的粉絲，就連SKT的選手也是他們的粉絲呢！

除了《英雄聯盟》以外，先前Jungkook也曾上傳《鬥陣特攻》「精彩重播」，其中他操縱「奪命女」並使出高難度的「跳射」，完全展現出一槍一個的高超實力，而後又上傳自己遊玩「麥卡利」的畫面，一個精彩的大招幾乎收掉對面的所有人，《鬥陣特攻》南韓官方推特更轉推了Jungkook的影片，說：「快看看，『防彈少年團』裡面也有麥卡利！」

但防彈少年團裡也不只有Jungkook喜歡《鬥陣特攻》，他找了同團的V一同遊玩，而V雖然起步稍晚，但十分擅長操縱「D. Va」這個角色，而且目前V已經打到了菁英牌位，反將Jungkook一軍。

但也不是所有團員都樂見其成，同團之中較為不擅長遊戲的Jimin曾在直播中抱怨兩位太常打遊戲，就連他們在墨西哥舉辦巡迴演唱會時，V都關在房間裡整整十個小時半都在打《鬥陣特攻》，不願意跟他出去走走，因此Jimin更向A.R.M.Y .（防彈少年團粉絲官方名稱）溫情喊話：「大家也幫我說說他嘛。」看來遊戲的魅力對這群大男孩而言真的是魅力無法擋呢！

補翻新聞
好好笑
jimin個句「大家也幫我說說他嘛。」
唔止有聲 有埋IMAGE
唔洗睇片都想像到個撒嬌樣

율무아빠 原來已經up左片say thank you to BTS

已經聽到我個仔把嗲聲

JM

勁搞笑 一講打機唔駛rapmon翻譯 成班body language加單字爆發

冇人識你呀清

屌好撚靚仔

靚仔毒L

D腳

本日一推

近到痴左線
以後唔睇香港場

那有錢
加埋佢地心情又好 billboard後既場
正

Ok 唔好睇呀！

但閔玧其冇thx sydney喎

係囉

點解bbma無表演呀
我睇mv下面好多cm都係睇完bbma先黎睇都比佢地吸引到
有現場表演實吸好多飯

2018年再見啦！！！到時一定會有表演

一入圍就有得表演美國人應該接受唔到

下年
最好跳首舞好撚激好撚齊既
引撚死班鬼妹就最好

唔夠鬼妹鬥 又大波又大蘿

嗚呀
最尾果下笑 [img]圖片網址 [/img]

做乜

JIN D自信邊度黎
成日挑戰恥力極限

癡撚線

自信心源於自己嘅外貌

你句野笑死我

係威既

我係上黎推post既

我又推

我同男朋友行緊街街

不過路人睇到會覺得好串囉

收

皮

反彈

輕輕一推

條疤 唔好再整親

好撚q

早晨呀咁多位 今日等我為大家帶來希望

希望哥

佢畫啲畫同佢個人一樣咁qq

南俊個表情

推

冇晒人 係咪去晒旅行

返工

推下先

佢啲圖真係好靚

你係度

正解 靚仔就是自信

素顏都好靚

睇返自己啲follow RM站已經小 再睇住一個一個RM站close同rest

rm push

係festa呀

up乜9

係咪姐係類似cb teaser咁

2017 FESTA 來了！！！！！！

大家放心 FESTA唔係comeback 係每次防彈週年紀念都會有一系列活動 等大黑出schedule 我地enjoy就可以了

好enjoy牙 潤色下廢青既生活

最期待蜜FM

夢想就是要作大一點！！！！！

蜜FM

What the
正日搞事又要射波 屌那星

又可以聽七子狂笑

好鍾意睇佢地寫嘅profile

家族照

好正啊 好掛住佢地啊

尷尬家族照

等左蜜fm好耐啦

好期待佢地d假匿名爆料

泰亨hyung

傻仔jk

hehehe

今日到雞仔同大家講早晨

早晨啊各位
謎底

可能又係玩星座之後出cover

俊俊

電腦

佢地上kbs news喇

好撚靚仔

今日開記者會喇

終於

完！等中字

靚仔們

叻仔呀

佢地係到jot notes好型

希望唔係畫公仔

可能寫寫下 就畫左公仔

好期待

home party!!!!!!!!

So far away!!!!!!

So far away同we don't talk anymore part2好期待

好正呀！！！

期待
幾時學英文啊金泰亨

即係loop下so far away先

話說spine breaker 係咪收左皮啦

好似係

係 無左件事

Finally 諗到點整

想睇佢咸蛋超人個張嫁嚇

6/14 So Far Away (SUGA, Jin, 柾國 ver.)

頂好期待
想知home party佢地係搞乜

唔得閒搞

無限奶

今日南俊同大家say hello

啱啱落街見到個啊伯用Fire做鈴聲

真 army

快呀～～oh 快呀～oh eh oh

When I wake up in my room

係咪個孫幫佢set 夠哂大聲

我驚啊伯會嚇親 fire咁嘈

嚇到個心都離一離呀

應該係

好好笑

日本啲福利真係

有咩福利

今集run最尾抽牌笑傻左
又係佢兩個
說好的懲罰係咪下集先播

JM最大幸運就係出道

其實佢係比藝能之神眷顧

勁善良

Suga聽牌

話說想問好耐
Suga 個名係咪得閔玧其用
地鐵站廣告牌常出現果條女又係叫suga

個條女完全唔知想點 又樣衰又難聽

首歌好撚難聽咩男神

SUGA LAM笑到仆街 首歌唔知做乜撚野

早晨呀各位 好想錫佢咀仔

佢係神定人

睇番最近d訪問
敢講左英文好多

my husband

何解連吉本喜劇同野球開球式都有防彈份
好怕反韓班日本人借啲意嘈嘈嘈

上面收皮啦

接得呢啲行程都應該有考慮過先接掛... 佢地上日本節目個陣我都已經驚緊喇

D節目好撚19
係咁吹到幾勁幾勁

唉，希望順順利利

agger 企係到聽佢地吹奏都唔知做乜9

EHHHHHH？？？ SU該！！！！！

有聲

吹奏D資料幾分鐘->有個細框睇班日本人反應->講自己名->表演->有個細框睇班日本人反應

笑死

ehhhhhhh! kawaii!!!

好耐冇見過冇蔭但又白又滑既閔玧其

sally面膜 好得意呀

早晨

我奶

Pish

有melon嘅各位有時間就去stream下啦

跟住上圖整playlist

stream!!!

搵日跟田柾國整 應該幾好味

努力下

push push push~
靜待今晚收相

大美人做咩係咁開post 引罵戰
仲話韓狗

more

好得意呀！

堆相好高汁

我愛防彈 防彈愛我

真．團魂

agger

你好呀 咁生面口嘅？

sor 回錯post

一週年 好青春啊

聽講佢地今日日本場喊喎

經典重溫

泰泰呢個頭好cute

唔知泰泰同mon首歌係點 好期待啊

超期待蜜FM!!!!!!

做防彈fans好幸福啊

So far away~~~~~~~~~~~

[red]距離13號重有11日

방탄

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(13) 2017 BTS FESTA 開始咗喇

當年真係有浸mk味

當年唔夠MK唔會鍾意

我作嘅歌出得街一定唔會差！等待同時 大家可以去聽下我首捉住我！

613 home party

點解咁靜？

平撚到

咁少位 冇乜可能會搶到

1184席 完

突發！SUGA出新歌！！！

搶到係未去先

頂你個肺！

我偶像

屌你老母

只有一個想法 7號 刷到飛
想搵代刷 但代刷只受韓國帳號玩 唔開心

肌肉豬

推爆佢先

咦蛋爺我以為你脫左

我愛jhope jhope愛我

我愛防彈 防彈愛我
我愛防彈 防彈愛我
我愛防彈 防彈愛我

收啦 你邊位

鄭號錫愛我 我愛鄭號錫

點解係7姐！！！

走啦佢愛我多d

因為我同佢講7係我既lucky number

做人唔好咁貪心！

神愛世人

南俊

叫蛋不叫爺 齊來守護me

蛋爺訂左機票未

訂哂啦
Hobi都去啊？

柒左
613未啊 都唔知搶唔搶到
搶到就買件靚靚睡衣去啦

性感蕾絲吊帶睡衣

see-through

嚇死人咩

蛋爺613去硬？

pushhhhh

仲

有

兩

分

鐘

咋

we dont talk anymore pt 2!!!